{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008754",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양주 장흥힐링펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウトの時間は厳しく守られなければなりません。 予約されるお客様は未成年者の場合、入室できません。 ご予約の際に人数追加がある場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。 ペットと一緒にいらっしゃる場合、一部ペンションでは入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これにより払い戻しができません。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室と周辺施設を使用する際には、損害や毀損に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みはできません。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご使用ください。 他の宿泊客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は控えてください。 別途の利用案内としてはプール、カラオケ、フットサル場、バーベキュー場、駐車可能、渓谷の隣接があります。 その他にも周辺には松岩スペースセンター、長興自生樹木園、ドゥリランド、天文台、美術館、ハーブ農園などの観光地があります。 つまり、ペンションではくつろげ、周辺の観光地も気軽に訪れることができます。 また、ペンションでは新鮮な野菜も提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "予約されるお客様は未成年者の場合、入室できません。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ご予約の際に人数追加がある場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいらっしゃる場合、一部ペンションでは入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊や未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊と未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これにより払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室の使用時間は何時ですか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を使用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を使用する際には、損害や毀損に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご使用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動に注意する必要がありますか？",
            "answer": "他の宿泊客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は控えてください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "別途の利用案内としてはプール、カラオケ、フットサル場、バーベキュー場、駐車可能、渓谷の隣接があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "その他にも周辺には松岩スペースセンター、長興自生樹木園、ドゥリランド、天文台、美術館、ハーブ農園などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは食事も提供されますか？",
            "answer": "ペンションでは新鮮な野菜も提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 599
    }
}